新手一問

小弟是一名新手
想問光圈 快門
是如何一回事
謝謝

光速屌閪

光圈 快門
約 440,000 項搜尋結果 (0.43 秒)

不如驗下智商先

啱呀